[公投] 周國腎定比比鳥

個人認為腎仔作曲勁好唱功就改進緊
比比鳥就多兵歌啲歌幾易上口
身邊好多人都識比比鳥 相反腎仔啲詞天真又有深度就冇咩朋友識
Btw 腎仔遲啲12月有演唱會
周國腎世界第一
比比鳥天下無敵

點解你唔試下幫周柏豪含
同時亦幫周國賢打呢

其實比比鳥算唔算0才華？
純粹靠樣，髮型，身高都可以咁紅

腎仔就變日經
成日都阿腎同邊個邊個乜乜乜

佢曲唔算差既
好似有努力過

懂作曲 結他 鋼琴 唱歌。 做人做野態度好 算零才華？